不如整個制，一按就可以彈去自己之前嘅留言？

有時係人地po留左言， 唔記得咗第幾頁， 好難搵得返

又或者有自己留言嘅頁面，就會轉粗體或藍色咁

大家同意？

試下㩒住個post
有個最後回覆位置

睇返黎做乜
你睇唔返即係冇人覆
冇人覆即係個留言係冇養份啦

試左 似乎唔得

以前去發送夾 會直接跳番去自己個留言
連仔唔知幾時改左

Agger

試多次

得左 不過唔係太方便

主要係搵唔到自己個留言…

推

TOP

支持全巴絲強制登出一次，拯救連登

好

自推

［荃灣．人性黑暗面］有人食咗發瘟豬產生畸變《香港殘響》

-

試下先